{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_106049",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6889101'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-05-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "효리네민박 연어 오차즈케 간단한 연어요리"
    },
    "text": "サーモンと緑茶を使った一杯料理は味も良いだけでなく、健康にも役立つ特別な食べ物だ。 サーモンは様々な方法で焼くと味が変わるので、様々な料理が作れる。 緑茶は一般飲料だけでなく、料理にも活用できる材料として知られている。 サーモンと緑茶を混ぜるだけで特別な味が出せるという噂があり、多くの人が人気の料理として選んでいる。 一杯料理の長所は手軽さと準備時間が少ないことだ。 一杯料理は一人で食べる時に適した選択であり、韓国の食文化で多く見られる。 サーモンの香ばしい味と緑茶の風味が調和し、すっきりしながら特別な味を提供する。 一杯料理を好む理由は簡単だ。 緑茶水を作るためにはティーバッグ1個だけで十分で、サーモンを焼く時にも比較的簡単だ。 このような手軽さにより、多くの人が一杯の料理を好むようになる。 鮭の焼き方はさまざまだが、最も簡単でおいしい料理法を選ぶために悩んでいる。 一杯料理は現代人にとって忙しい日常の中でも手軽に料理できる選択肢だ。 また、一杯料理はサーモンの栄養素と緑茶物の抗酸化効果を一緒に享受できる健康的な食べ物だ。 一杯の料理を試してみたい人は、緑茶の水がどこで手に入るのか知りたがっている。 このような一杯料理はお腹が空いた時にも適した選択肢だが、単純にお腹が空いた時に何でも食べるのではなく、料理の材料や味を考えずに食べることから、彼らの食文化の一部かもしれない。 サーモンと緑茶の組み合わせは新鮮ながらも独特な味を提供するものと期待される。 一杯料理は一人で食べる時にもとても良い。 なぜなら、どんな料理でも一杯に全部入るからだ。 ティーバッグ一つだけで簡単に緑茶を作ることができ、サーモンをオーブンに入れて焼く時にも比較的簡単だ。 このような手軽さのため、多くの人が一杯の料理を好む。 サーモンと緑茶を活用した一杯の料理は、非常に手軽で素早く料理できるため、忙しい現代人に適した選択だ。 膝が大変な時は、一杯の料理で力を補充した方が良い。 このように作られた一杯の料理は味も良いだけでなく健康にも役立つだろう。 一杯料理の魅力は単純さと手軽さにある。",
    "QA": [
        {
            "question": "一杯料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "一杯料理は手軽さと準備時間が少なく、一人で食べる時に適した選択肢です。"
        },
        {
            "question": "サーモンと緑茶を混ぜた一杯料理の味はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "サーモンの香ばしい味と緑茶の風味が調和し、すっきりしながら特別な味を提供します。"
        },
        {
            "question": "一杯料理の魅力は何ですか？",
            "answer": "一杯料理は手軽さと簡単さにあります。ティーバッグ一つだけで緑茶を作り、比較的簡単にサーモンを焼くことができます。"
        },
        {
            "question": "一杯料理を試してみるために、緑茶の水はどこで手に入りますか？",
            "answer": "一杯料理を作るためには、緑茶のティーバッグが必要です。緑茶のティーバッグはスーパーマーケットやコンビニエンスストアで手に入ります。"
        },
        {
            "question": "一杯料理は忙しい現代人に適した選択肢ですか？",
            "answer": "はい、一杯料理は非常に手軽で素早く料理できるため、忙しい現代人に適した選択です。"
        },
        {
            "question": "一杯料理は健康に役立つ食べ物ですか？",
            "answer": "はい、一杯料理はサーモンの栄養素と緑茶の抗酸化効果を一緒に享受できる健康的な食べ物です。"
        },
        {
            "question": "一杯料理はどんな時に適していますか？",
            "answer": "一杯料理はお腹が空いた時に適した選択肢です。しかし、ただお腹が空いた時に何でも食べるのではなく、料理の材料や味を考えて食べることが大切です。"
        },
        {
            "question": "一杯料理はどのように作られますか？",
            "answer": "一杯料理は、緑茶のティーバッグで緑茶を作り、サーモンを焼いて調理します。緑茶の水を作るためにはティーバッグ1個だけで十分です。"
        },
        {
            "question": "一杯料理のサーモンの焼き方はどのように選べば良いですか？",
            "answer": "サーモンの焼き方はさまざまですが、一番簡単でおいしい料理法を選ぶことをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "一杯料理は日本の食文化の一部ですか？",
            "answer": "はい、一杯料理は日本の食文化の一部です。一人で食べる時にもとても良い料理方法です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 653,
        "QA": 522
    }
}